湯漢：執法者須在權限内 以良知執法守法

想睇下廢老kol同班散仔級點回應

天主教香港教區宗座署理湯漢樞機接受《梵蒂岡新聞網》的專訪，回應香港連月反送中運動。他呼籲香港市民懷著希望及避免暴力，亦要求執法者必須在其權限内以良知執法和守法，以重建民衆對他們的信任和尊敬。

望民衆不要絕望

湯漢在訪問中提出呼籲民衆不要喪失希望，指在合理的訴求無法獲得接納時，希望民衆不要絕望，「因為絕望讓人無法看到未來，它會耗盡我們的生命」。他又指以暴易暴不能解決眼前問題，只會招來更大的危機和傷害。

Source:

呢d先係宗教人士

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

四個協會要準備發聲明了

我真係唔想製造一個廢post, 所以我唔會開post 評論某間米線店
我直接係唔同post 屌

我唔撚知你係五毛、風向撚定係戇鳩，但係開post 之前可唔可以用個死人腦諗下野
係2019年10月26日，標題有「譚仔」嘅post，有超過100個，我數到100個就停撚左，因為我覺得真係好撚on9
推今晚集會post 又唔見你咁勤力？
推聽日尖沙咀集會又唔見你會咁勤力？
一間咁嘅濕鳩食肆，一間咁大間嘅食肆唔通奶共會唔知咩
洗唔洗幾百個post 一齊討論呀屌

爭氣d 啦，唔好犀比班濕鳩五毛睇
多啲獨立思考，拒絕風向
光復香港唔係靠熱血就夠，仲要智慧架大佬
一齊努力，要班五毛無糧出

佢地又唔做野 又唔讀書 大把時間寫

湯漢毛漢

推到cy同班散仔回應
班人咁撚鐘意狙擊
俾佢地順便狙埋天主教樞機
Dklm